傷追人系列

好撚勁但成日傷既球員組隊波你地諗倒乜人
左翼位一定留比萊斯

維辛迪？

怒熄機

應該萊斯勁啲

拍卡叔 根度簡

韋舒亞

華美倫

史毒

迪亞比同夏格維斯

公司佬

carzola

踢2場就收咧

Bale

阿狗自己都砌到一隊咁濟

pussy
卡叔 路jj 禾仔
太子 diaby
Gibbs 華隊 助敵奴／梅毒 迪保治

史獨